唔開心

唔開心
有無人吹下水

GPA >3.6 有錢途

Hku Science 入面 risk man, stat, decision analysis 再double major Finance IS有錢途

外國Top U master finance stat

我都唔開心

點解

佢做乜

你係邊個

無人理我

認真 唔認得你

要做功課

你做咩唔開心

女朋友好望成日唔得閒理自己
覺得好孤獨